朋友比人拎左身份證借左好多錢

我唔知放邊一版好

是咁的
我朋友比佢老公拎左身份證係唔知情下
借左好多財仔錢，銀行、二三線財仔都有

佢老公話還左某部份錢但係就整假email當證明
當然冇收到錢

而家就大部份債務去左我朋友到
我想問
佢可以點做？
係咪焗住要還曬？

而家就諗住逐間借左錢打去/上去
表示必須有本人簽名先可以借
先斷左再借錢既機會
另外就報警
告盜用他人身份，同虛假文書

執緊證據(whatsapp 對話，email等)

希望集大家力量
同集氣

你朋友

憑本事借唔洗還

即係你

即係我朋友冇錯

你朋友即係你？

“希望集大家力量
同集氣”

其實幫到你d咩？

錯在太信佢老公

嘩咁你老公又真係賤到仆街

睇下有冇咩法律意見

老公拎老婆身份證都借到二三線都算，銀行點借，性別都唔同啦

老公預備坐監

搵有議資詢法律意見得唔得?

仲逐間打上去講要有簽名先借得?

人地做呢行會唔識咩

擺明你就比你老公冒左簽名

直接報警唔好曬時間啦

佢老公又開d空殼公司再借
想叫朋友簽字做祕書之類

呢樣唔方便問
就你當唔知情
到收到信先知

我冇詳細問
就知當初銀行叫做佢老婆心軟幫佢
又還

我估就係咁先出事

執緊料告佢會

話申請禁制令要15萬

有都還左錢先啦

我朋友會同佢朋友同時做
搵財仔同報警
破產都可能焗住要還

佢老公叫佢破產

連登有愛
話我假膠都好
我只係有些少惻忍之心
錢就幫唔到
但係見到要為左其它人打多幾份工還錢

都唔知可以做到咩

推

Update: 夾埋借十幾間財仔
差唔多7,8成落左佢老婆名

應該差唔多有70-80萬 有多冇少

據說連夾萬入要d錢同其它貴重野都偷曬